到底有幾多大學生會相信全球暖化

信嘅一定係讀屎片
今晚咁撚冷又點解釋啊？
暖化撚縮返入你阿媽個閪喇！

其實班環保撚好蠢
如果佢地改個gimmick做全球冷化會多啲人支持
至少我地個避寒中心啲手足會支持

今個月信咗幾次, 今日唔信了

你算仲有得救

有冇九兩菜！？
班暖化狗夠膽留負波唔夠膽入嚟吠！

今日咁熱，反全球暖化撚去咗邊？
🤷🏻‍♂️

話今日熱咁作狀小心冷到禽流感！

真係暖化又點算叫承受
到時冬天唔𠹌冷佢地多謝我地都黎唔切喇

係我地今代承受
Sigh

樓主你有冇認真咁學過全球暖化成係咩一回事？

使𠹌學咩
今天咁𠹌冷就知無依回事喇！

暖化仲好!唔洗咁凍!

你首先要學下上乜登都勿認真

多謝某賤種國家為我們提供奴隸同防風力場

環保撚個個都係咁

細時唔讀書，大個蠢撚過豬